各位大專生請準備

如題，中大重封吐露港公路，必然會引到班狗嚟，萬一狗隻開戰，請各大學立刻響應中大，馬上開花，分散狗力
最重要係話到俾班狗聽，各大學生都未放棄，一方有難，八方支援

光復香港，時代革命

推一推

十連推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

請俾多次機會中大

7/10

8/10

推

9/10

10/10

係要攻狗屋狗宿先有用

非常時期，希望各大專生同仇敵愾

一方有難，八方支援

香港人，報仇

八大見啦各位

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

推推
ready ready

各大學手足請準備

推爆佢

住大埔沙田嘅就馬上返中大支援，其餘嘅手足去各大學支援

推上熱門

唔一定係各大學度支援
各區各自開花支援中大啦

Push

TUI

PUSH!

重新封路原因

【19:25】佔據中大二號橋的示威者今晨要求政府24小時內答應訴求，否則會再次堵塞吐露港公路，政務司長張建宗在跨部門記者會上表示，不會答應任何條件。

張建宗表明，不會答應任何條件，因為示威者把香港市民福祉作要脅，政府立場很清晰，希望選舉確保安全、公平、公正、誠實。

香港人，報仇！

tui

Ready

八大代表住香港嘅知識份子
警甴唔可以踏入嚟
嗌完交啦手足

屌佢老味 暴大仔加油
我地全力支持你

shitty仔表示stand by

入到中大入中大
其他開花

push

咁中大啲手足咪走唔到

唔好講到得大專生有參與運動得唔得
講到其他人唔洗準備咁

咁因為大專生開緊嘉年華ar ma咁歡樂點抗爭

推.

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

唔係剩係大專生！各位手足準備！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Yes

光復香港，時代革命

cu: 吐露港
bu+city: 九龍塘
poly: 紅隧
恒管: 大老山
東華+ou: 公主道

唔太識:
hku西隧
嶺南屯公

我識緊大專院校既地理位置 千其唔好亂諗

一方有難 八方支援

推 支援中大手足

推！！